## В [проекте](src/homework/Main.java) показан простейший механизм запуска нескольких тредов.
## На основе класса [SumThread](src/homework/SumThread.java) производится параллельное обращение к глобальному массиву.
